如果新疆、西藏、台灣、香港同一時間獨立會點？

支那有冇能力時間處理？邊個戰略地位大啲？

支那不敢攻打台灣，因為台灣與日本、美國是同盟關係。
但是國際比較不敢聲援香港、西藏和新疆，因為是中國內政問題。
香港人現在不敢喊獨立，27年後就變成新疆。

但如果呢四個地方啲人同一時間搞獨立，支那會搞掂邊個先？南北同時起義佢都咪話唔頭痕

共剷党一日未亡都冇乜可能
新彊西藏三步一武警，冇可能搞得成
香港冇外國支持，冇軍隊，搞唔到。

只有如蘇共倒台，先會變得四分五裂。

台灣不嬲獨立緊

台灣獨立比較重要的是內部公投
與外國勢力比較沒直接關係

屌好想果日快啲黎，依家真係好撚攰

會成功分裂國家

其實都係我個意思係呢四個地方全面同支那反面，到底支那第一時間會點處理

分裂開咪幾好，根本人多就難治理，就算唔係四分五裂都應該好似美國咁行聯邦制